病咗都係孤軍作戰

食藥啦柒頭
無人照顧你呀 唔好ff啦

自己都唔好好照顧
冇人照顧架喇

咁你想點

i am here

食完藥預備瞓陣

想有人煲粥俾我
自己一個喺hall頹緊

係咪冷親

But not in reality

感冒掛

飲多d水

也想太多

FF too much